有沒人知牧師既情況

今日真係體會到宗教既偉大
對唔住我唔應該成日話你哋係耶撚

但我好想知佢哋最後有沒事
最後停車場有催淚彈扔入黎既時候都仲好似唱緊聖詩
有冇人知佢哋最後有冇事